X1 Carbon 2015升級問題

部機非常好地地 只係得8GB唔夠RAM
平時唔打機 最多只係炒下股
買左4年岩岩過保 又唔太想換機
想問下如果升級嘅話有咩方案值得考慮?

CPU: Intel Core I7 5500U
On Board Display: HK Graphics 5500
老母板: Lenovo W1KSS57X11SK??應該係
RAM: 2條4GB Samsung MZHPV256HDGL??

主要係唔知板底板可唔可以插兩條8GB RAM 因為之前聽人講好似受唔到16GB RAM咁多

下一部機諗X1,有無伏，d人講始終係大陸野

X1 Carbon D RAM係焊死無得郁

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

老老豆豆 真係好撚cum用 屌你用左四年都重係好順
只係我炒期 開股票apps 8gb真係唔夠用

倒瀉奶茶都無事 跌落地又無事
如果有得加到16gb ram我諗可以用多兩年

唔撚係掛.....點解會咁撚戇鳩design

唔係點迫你買新機

正唔該ching

得一條槽係 另一槽係換到

如果換唔到你同我將條RAM成條吞

就係為左薄

我等過兩日得閒拆開個殼睇下褪唔褪到條RAM出嚟咪知

但係我唔擔心褪唔到 我有印象上次睇教學片拆殼時見到人地有拆晒CPU有拆RAM (好似係)

我只係擔心部機食唔到16GB RAM咁多姐

CPU同RAM都焊死

X2

樓主唔使拆

唔係淨係得一條焊死咗咋咩？兩條都冇得郁？

X1 Extreme Gen. 2